比d咁既對手我地熱刺...is侮辱...哈

我地未來隊輕鬆出線啦

使唔使出埋功夫先

場場作客